［大家樂反擊戰］沙牛面西多

個沙牛麵見到都知難食

好乾

難食到仆街

垃圾食物

個麵咩事

個麵發哂
汁都無滴

牛肉老過千年人瑞，失敗！
面頭見唔到有沙嗲醬，失敗！
麵底唔係用大光麵/出前一丁，失敗中失敗！
最慘係食西多落花生醬，你有冇搞撚錯呀！